印尼大選點票員過勞至死 反映出亞洲人命唔值錢既特質

亞洲根本好多地方要維權都唔容易
你出左事唔好彩? 其實下一句無講出黎就係下世小心d
西方國家平民就係皇帝 係餐廳如果你食到有問題既野, 間餐廳要賠好多錢比個客

唔係既 除左高等歐美白人 日本 星加玻 其他地區人命一樣咁賤